{
    "question": ". untuk menuliskan rumus/formula dalam excel    dapat dilakukan dengan mengawali isi cell \r\n\r\ndengan karakter\u2026\u2026\r\n\r\na. titik dua\r\n\r\nb. titik koma\r\n\r\nc. sama dengan\r\n\r\nd. koma\r\n\r\ne. titik\r\n\r\n18. menghapus seluruh isi cell dapat anda lakukan \r\n\r\ndengan mengaktifkan cell tujuan kemudian \r\n\r\ntekan\u2026\u2026\r\n\r\na. cancel\r\n\r\nb. delete\r\n\r\nc. enter\r\n\r\nd. tab\r\n\r\ne. shift \r\n\r\n19. teks berisi keterangan seperti nama, alamat dan \r\n\r\nketerangan lain disebut \u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. numbers\r\n\r\nb. formula\r\n\r\nc. label\r\n\r\nd. tanggal dan waktu\r\n\r\ne. fucntion\r\n\r\n20. penunjuk cell disebut\u2026\u2026\r\n\r\na. baris\r\n\r\nb. kolom\r\n\r\nc. pointer\r\n\r\nd. sheet\r\n\r\ne. cell\r\n\r\n21. format \u2013 column \u2013 width digunakan untuk \r\n\r\nmengubah\u2026\u2026\u2026.\r\n\r\na. huruf\r\n\r\nb. kolom\r\n\r\nc. baris\r\n\r\nd. warna\r\n\r\ne. bilangan\r\n\r\n22. untuk membuat tabel di office word adalah\r\n\r\na. home - insert - table\r\n\r\nb. home - insert - table - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\nc. table - insert - tentukan baris dan kolom\r\n\r\nd. insert - table \u2013 isert table - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\ne. page layout - layout - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\n23. office word adalah aplikasi pengolah kata milik\r\n\r\na. linux\r\n\r\nb. macintosh\r\n\r\nc. windows\r\n\r\nd. unix\r\n\r\ne. microsoft\r\n\r\n24. saat menyimpaan dokumen, nama file diketik \r\n\r\npada kotak isian\r\n\r\na. save in\r\n\r\nb. look in\r\n\r\nc. file name\r\n\r\nd. text name\r\n\r\ne. save as\r\n\r\n25. untuk mengatur semua baris dalam paragraph \r\n\r\natau mengatur jarak sebelah kiri margin adalah \r\n\r\nfungsi dari\r\n\r\na. first line indent\r\n\r\nb. hanging indent\r\n\r\nc. left indent\r\n\r\nd. right indent\r\n\r\ne. indentansi\r\n\r\n26. setelah menyimpan untuk pertama kali, \r\n\r\npenyimpanan berikutnya cukup mengklik icon\r\n\r\na. copy\r\n\r\nb. cut\r\n\r\nc. save\r\n\r\nd. open\r\n\r\ne. save as\r\n\r\n27. baris yang berisi nama sheet (lembar kerja) \r\n\r\ndisebut\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. worksheet\r\n\r\nb. tab sheet\r\n\r\nc. spreadsheet\r\n\r\nd. workbook\r\n\r\ne. draft\r\n\r\n28. saat pertama kali menjalankan microsoft word \r\n\r\nsecara otomatis akan ditampilkan lembar kerja \r\n\r\ndokumen baru yang masih kosong dengan nama\r\n\r\na. word1.doc\r\n\r\nb. word2.doc\r\n\r\nc. document1.doc\r\n\r\nd. document2.doc\r\n\r\ne. doc.1\r\n\r\n29. untuk membuat format rupiah menjadi lebih baik \r\n\r\nsebaiknya kita memilih\u2026\u2026..\r\n\r\na. percentage\r\n\r\nb. accounting\r\n\r\nc. number\r\n\r\nd. general\r\n\r\ne. special\r\n\r\n30. sebuah paragraph agar bisa rapi pada sisi kanan \r\n\r\ndan kirinya dapat menggunakan icon\r\n\r\na. center\r\n\r\nb. align left\r\n\r\nc. align right\r\n\r\nd. justify\r\n\r\ne. force\r\n\r\n31. menampilkan isi (data) yang ada pada cell aktif\r\n\r\nadalah\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. baris judul\r\n\r\nb. baris menu\r\n\r\nc. baris formula\r\n\r\nd. toolbar standar\r\n\r\ne. toolbar formating\r\n\r\n32. untuk menyalin paragraph langkahnya adalah\r\n\r\na. blok \u2013 cut \u2013 paste \r\n\r\nb. blok paragraph \u2013 copy \u2013 paste \r\n\r\nc. blok paragraph \u2013 edit \u2013 copy \r\n\r\nd. blok paragraph \u2013 edit \u2013 paste \r\n\r\ne. blok paragraph \u2013 paste \u2013 cut\r\n\r\n\r\ntolong bantuin dong kk\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3>maaf saya gak tau jawaban nya</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>karna saya orang bodoh</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tulisane-senen-paing-ngango-aksoro-jowo-dadi-764",
            "question": "Tulisane senen paing ngango aksoro jowo dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>SENIN</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>SELASA</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>RABU</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>KAMIS</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MEMBANTU</em></strong></p><p></p><p><strong><em>NO</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>COPAS</em></strong></p><p></p><p></p><p><strong><em>LEARNWITHBRAINLY</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-menerima-dan-belajar-menghargai-orang-lain-buatlah-cer-918",
            "question": "\"Belajar menerima, dan belajar menghargai orang    lain\" buatlah cerita yang sesuai dengan tema\r\ntersebut !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cari di YouTube atau Instagram atau TikTok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena banyak cerita yang berkisah menyedihkan tapi settingan contoh: Ada seorang nenek yang ingin kakinya dibasuh air hangat tapi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-kan-masing-masing-3-nama-produk-pangan-setengah-jadi-bentuk-240",
            "question": "tulis kan masing masing 3 nama produk pangan setengah jadi bentuk pipih tebal atau tipis dari serealia umbi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Produk pangan setengah jadi bentuk pipih tebal atau tipis dari umbi, antara lain.. a. kruouk tette, keripik singkong, sawut/gaplek ubi jalar, dan gaplek ubi kayu. b. kerupuk gendar, rengginang, dan emping jagung. c. kerupuk bawang, bihun, dan tepung. d. kerupuk gendar, emping jagung, dan kerupuk bawang.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>O</em></strong><strong><em>G</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em>T</em></strong><strong><em>U</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-mempergunakan-rectangular-dan-elliptical-marquee-dengan-car-383",
            "question": "Untuk mempergunakan rectangular dan elliptical marquee dengan cara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Menekan tombol shift</p><p></p><p>SAYA HARAP INI MEMBANTU :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "software-untuk-mengolah-data-dalam-bentuk-baris-dan-kolom-disebut-496",
            "question": "Software untuk mengolah data dalam bentuk baris    dan kolom disebut\u2026..\r\n\r\na. Spreadshare\r\n\r\nb. Presentasi\r\n\r\nc. Pengolah kata\r\n\r\nd. Database\r\n\r\ne. Spreadsheet\r\n\r\n2. Perpotongan antara kolom dan baris disebut\u2026..\r\n\r\na. Bar\r\n\r\nb. Seluler\r\n\r\nc. Cell\r\n\r\nd. Range\r\n\r\ne. Blok cell\r\n\r\n3. Berikut yang bukan software spreadsheet \r\n\r\nadalah\u2026..\r\n\r\na. MS.Excel\r\n\r\nb. KSpread\r\n\r\nc. Bean Sheet\r\n\r\nd. MS. Word\r\n\r\ne. Open Office Calc\r\n\r\n4. MS Excel merupakan produk unggulan dari\u2026\u2026..\r\n\r\na. Microsoft Office\r\n\r\nb. Microsoft Coporation\r\n\r\nc. Macintosh Corporation\r\n\r\nd. Gnome Office Suite\r\n\r\ne. KOffice Suite\r\n\r\n5. Desain jendela atau antarmuka disebut juga\u2026\u2026\r\n\r\na. Workbook\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Intercom\r\n\r\nd. Interfax\r\n\r\ne. Interface \r\n\r\n6. Microsoft excel merupakan program pengolah \r\n\r\nangka yang tidak bisa digunakan untuk\u2026\u2026.\r\n\r\na. Mengolah angka\r\n\r\nb. Mengolah kata\r\n\r\nc. Membuat animasi\r\n\r\nd. Menganalisis data\r\n\r\ne. Membuat grafik\r\n\r\n7. Fungsi MS excel selain sebagai pengolah angka \r\n\r\nadalah sebagai pengolah\u2026\u2026\r\n\r\na. Kata\r\n\r\nb. Gambar\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Animasi\r\n\r\ne. Suara\r\n\r\n8. Berikut yang bukan fitur baru dalam MS Excel \r\n\r\n2007 adalah\u2026..\r\n\r\na. Jumlah kolom yang lebih banyak\r\n\r\nb. Jumlah garis yang lebih banyak\r\n\r\nc. Format file baru\r\n\r\nd. Penulisan formula yang lebih banyak\r\n\r\ne. Efek animasi yang lengkap\r\n\r\n9. Berikut ini fasilitas yang dapat di gunakan dalam \r\n\r\nMS Excel kecuali\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuat tabel\r\n\r\nb. Membuat gambar animasi\r\n\r\nc. Membua daftar gaji\r\n\r\nd. Membuat kegiatan statistik\r\n\r\ne. Membuat laporan keuangan\r\n\r\n10. Bean Sheet adalah program spreadsheet \r\n\r\nberbasis\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Java\r\n\r\nb. Bitmap\r\n\r\nc. Grafis\r\n\r\nd. Analisis\r\n\r\ne. Dua dimensi\r\n\r\n11. Sebuah workbook umumnya memiliki \r\n\r\nbeberapa\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Tabel\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Sheet\r\n\r\nd. Data\r\n\r\ne. Cell\r\n\r\n12. Kombinasi tombol Ctrl+S pada keyboard \r\n\r\nmerupakan langkah\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuka file\r\n\r\nb. Menyimpan file\r\n\r\nc. Menutup file\r\n\r\nd. Mengedit file\r\n\r\ne. Menambah lembar kerja\r\n\r\n13. Sebuah workbook baru umumnya terdiri dari \r\n\r\n\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. Satu worksheet\r\n\r\nb. Dua worksheet\r\n\r\nc. Tiga worksheet\r\n\r\nd. Empat worksheet\r\n\r\ne. Lima worksheet\r\n\r\n14. Setiap worksheet terdiri dari\u2026..\r\n\r\na. Kolom\r\n\r\nb. Sel\r\n\r\nc. Baris\r\n\r\nd. Kotak nama\r\n\r\ne. Kolom dan baris\r\n\r\n15. Nama cell berguna untuk mempermudah \r\n\r\npenulisan..\u2026\u2026\r\n\r\na. Angka\r\n\r\nb. Teks\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Formula\r\n\r\ne. Judul\r\n\r\n16. Menambahkan baris baru didalam worksheet \r\n\r\ndapat dilakukan dengan cara\u2026.\r\n\r\na. Insert \u2192 sheet \u2192 rows \r\n\r\nb. Insert \u2192 cells\r\n\r\ntolong dong kk,bg bantuin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a,angka ,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "19-utek-utek-mah-pijadieun-a-reungit-b-kukupu-c-hileud-191",
            "question": "19. Utek-utek mah pijadieun ......    a. Reungit\r\nb. kukupu\r\nc. hileud bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hileud bacanya bahasa Sunda</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vhhhukbfucdjgdusgfifhjgvcjclkcgxhstndjd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-bagian-surat-berikut-yth-kepala-sd-harapanku-di-yogy-378",
            "question": "Perhatikan bagian surat berikut!    Yth. Kepala\r\nSD Harapanku di Yogyakarta\r\nDengan hormat,\r\n16. Bagian yang terlihat pada penggalan surat di\r\natas adalah ....\r\nO\r\nalamat surat dan pembuka surat\r\nO alamat surat dan salam pembuka\r\nO alamat surat dan isi surat\r\nO alamat surat dan penghormatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alamat surat dan penghormatan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong>alamat surat dan penghormatan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :)</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perusahaan-yang-mempunyai-anggota-aktif-dsn-pasif-adalah-a-pt-b-826",
            "question": "Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dsn pasif adalah \r\na. PT\r\nb. CV\r\nc. BUMN\r\nd. Firma\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bentuk dan aturan mengenai transfusi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>Cv </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dan pasif adalah Persekutuan Komanditer (CV / Commanditer venootscaphy)</p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penjelasan-dari-interpretasi-adalah-407",
            "question": "Penjelasan dari interpretasi adalah.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian interpretasi adalah seni menjelaskan untuk memberikan gambaran pada suatu hal. Interpretasi adalah bentuk penafsiran dalam proses komunikasi. Interpretasi bisa dilakukan secara lisan, tulisan, dan gerakan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah lihat di google :}</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-contoh-hewan-yang-mengalami-metamorfosis-sempura-dan-3-412",
            "question": "sebutkan 3 contoh hewan yang mengalami metamorfosis sempura dan 3 contoh yang mengalami metamorfosis tidak sempura\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Metamorfosis sempurna mengalami empat tahapan yaitu </p><p>telur =&gt; larva =&gt; kepompong/pupa =&gt; dewasa </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis sempurna </p><ul><li>Kupu-kupu </li><li>Lalat </li><li>Nyamuk </li><li>Katak </li><li>Kumbang </li></ul><p>Metamorfosis tidak sempurna hanya melalui tiga tahapan yaitu telur =&gt; larva/nimfa =&gt; dewasa. </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis tidak sempurna </p><ul><li>Kecoak </li><li>Belalang </li><li>Capung </li></ul><p></p><p></p><p></p><p></p><p>jadikan jawaban tercerdas </p><p>[tex]thanks[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}